見識少 Curry會唔會太痴線

痴能線 已經進化鳩掟都入 完全唔駛瞄 對面辛辛苦苦攞分 佢就一個唔該又掟幾個3分 可以點贏 NBA歷史有無出過咁嘅人

咁都有負皮

佢既對手除左丙朗仲有冇其他人

連登讚勇士邊有正皮
呢度九成沾迷

最痴線應該係界外射仲準過界前射

將粒波交比Curry
中場行前少少求期掟